\chapter{Descrição da Aplicação}
\label{cap:aplicacao}

Este capítulo é dedicado a apresentação visual das funcionalidades do sistema de monitomento bovino proposto neste trabalho. A organização desse capítulo se dá da seguinte forma: Seção \ref{section:manter-registro} apresenta o grupo de funcionalidades manter registro, Seção \ref{section:relatorio-movimentacao} apresenta o relatório de movimentação dos bovinos, e Seção \ref{section:trajesim} apresenta os dados de movimentação e o grupo de funcionaliade análise de similaridade entre as trajetórias.

\input{manter_registro}
\input{relatorio_movimentacao}
\input{trajesim}

